屌你老母 新西鐵得三個位

最嬲係側跟個企位又係只可以企一個人
咁做乜撚要減一個坐位呀？
屌 本身南昌一定有位 依家要企足全程
港鐵都反撚智

罷搭

啱呀 早三個字醒坐巴士算

仲坐黨鐵？

唔遲得啦